老老實實,大家玩gameboy遊戲果時,睇唔睇攻略玩?

最近我先想玩返,我自己唔係咁想睇攻略,最主要原因係知道答案反而覺得唔好玩。

細個冇睇攻略打爆黃版
捉齊三隻雀加超夢夢
大個覺得自己好撚勁

人大個，一卡關就想睇攻略

細個果時玩Pokémon 唔識囉圖鑑卡左好多日，最後同晒所有人講野先搵到博士

仲有冇閃光過山洞

睇唔睇攻略我唔知 先淨係知
你想做狗

讀緊Ive hd,想考督察,點準備好?

咁勁,係唔係日文版定?

警柒通例都唔睇
仲邊洗睇攻略

緊係口袋怪獸版啦

同你一樣 個陣仲要日文
一卡關就 同哂所有人講野

唔開燈過山洞都係咁玩啦

嗰陣唔知試咗幾耐，要打到隻雀1血先捉到

Zelda同exe好難唔睇

幾得個陣玩洛克人exe卡關，成日睇到coco 介紹後續劇情就好想過咗佢